{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65846&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 브라운도트"
    },
    "text": "瑞山ブラウンドットホテルは瑞山で唯一中央公園湖ビューを客室で楽しむことができ、お客様の快適でリラックスできるよう最善を尽くしています。 駐車場は部屋ごとに大門駐車が可能で、満車の場合は近くの無料駐車場をご案内します。 客室は様々な施設を備えており、フロントおよびその他の施設は24時間営業しています。 ホテルはヤノルジャフランチャイズホテルとして運営されており、全室禁煙となっております。 ホテルは瑞山湖公園交差点に位置し、湖のビューを楽しむことができ、すべての客室にはラテックスベッドと65インチスマートテレビがあります。 ただし、ネットフリックスは無料ログインされていますので、他のコンテンツは個人ログインでご利用いただく必要があります。 客室のタイプによってイメージ写真と異なる場合があり、プレミアム客室を利用する場合は事前にホテルまで連絡して割り当て要請をしてください。 ビジネスのお客様のために5階にセルフランドリールームが無料で運営されており、システムエアコンはすべてのルーム、廊下、レストランに設置されています。 ペット同伴入室は不可能であり、客室の利用料金は2名基準であり、2名以上の利用時に追加料金が発生します。 朝食は客室料金に含まれておらず、無料で提供されており、日程とメニューはホテルの状況によって変わることがあります。 朝食の利用時間は午前7時から9時までで、テイクアウトはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの立地はどこですか？",
            "answer": "瑞山湖公園交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "客室からは中央公園湖のビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、部屋ごとに大門駐車が可能です。満車の場合は近くの無料駐車場をご案内します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルは全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなベッドを提供していますか？",
            "answer": "全室ラテックスベッドを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビがありますか？",
            "answer": "すべての客室には65インチスマートテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスは無料でログインされていますが、他のコンテンツは個人ログインでご利用いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスのお客様向けの施設はありますか？",
            "answer": "はい、5階には無料のセルフランドリールームがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されていますが、日程とメニューはホテルの状況によって変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間はいつですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前7時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はテイクアウトできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、朝食はテイクアウトできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 428
    }
}